(大預言家)各候選人到醫院慰問傷者

一定係咁，唔係點顯得佢地關心社會？
捐錢捐乜捐物，唔係點顯得佢地樂善好施？
成立乜乜乜基金，唔係點顯得佢地肯長期照顧？
上任後馬上全面檢討精神病醫院制度，唔係點顯得佢地有錯則改？
至於有冇人要問責，問了也是冇問，睬你都傻